如果即食麵唔即食會點？

考古題

如果有人睇標題信左你，以為無事而出街，有咩意外可以告你誤殺

咁即食麵唔即食會點

會變唔即食面

方便麵

咁落雨點解唔可以炒蛋

化學麵條

見你咁白癡就答下你啦
眾所週知 蛋有不同煮法 但最正宗同最原始既蛋就一定係太陽蛋 顧名思義 呢隻係要太陽下先整到既蛋 利用太陽既熱力，整熟隻蛋

但之後陸陸續續有其他蛋煮法出現 好似炒，蒸等等

炒蛋要用滾油，落雨會有水花 水同油因為磁通量完全唔同 兩者因為粒子性質唔同而彈開 又稱彈油 普通人一掂到輕則毀容，重則甩皮 風險極高 所以一般餐廳都唔會比員工以身犯險落雨去煮呢道菜

有雨落炒蛋供應既餐廳只有少數 而且細佬有幸食過一次

個種回甘真係難以忘懷...

變媽咪麵 生返麵b出嚟

咁點解行雷閃電會出事?

會變意粉之後就含淚食咗佢